﻿ЗАДАНИЕ

Критерии:

Стартовая директория (с которой начинается поиск)

Шаблон имени файла

Текст, содержащийся в файле

 

Введенные критерии не должны потеряться при перезапуске программы

 

Во время поиска нужно отображать какой файл обрабатывается в данный момент, количество обработанных файлов и прошедшее время.

Все найденные файлы отображать в виде дерева (как в левой части проводника)

Найденные файлы должны обновляться в реальном времени

Поиск нужно уметь остановить в любой момент и затем либо продолжить, либо начать новый.